沙田圍民主牆

有癈老阿叔搞事
踢左好似係區議員落地

btw 呢個民主牆好梳落下

慈母已到

冇認錯嘅話係丘文俊

拆一掛十

已返生，都係區議員睇檔